有冇巴打覺得好辛苦？

利申：唔覺

少少

你個名好mk...

OP 你唔好睇唔開

有呀

咩睇唔開

唔係你，係原post
你唔講起我都留意唔到佢個名